{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018766",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "용용탕후루 인천검단신도시점"
    },
    "text": "当店は団体注文のお店です。 フランチャイズではないため、ロイヤリティ、原材料価格などマージン率が高いだけに、お客様に与えられるようレビューイベント、イベントなどを企画し続けています。 果物卸売の社長が最初は選びすぎていくと嫌がっていましたが、今は頑張っている姿が素敵だとおっしゃっています。 状態の良い果物を数万ウォンもっと払って、良いものだけを選別して選んできました。 このように選別した新鮮で糖度の高い100%生の果物を薄くてサクサクした砂糖コーティングでおいしく作ってあげます。 私たちの町の黔丹新都市の住民たちの甘い一日をプレゼントしたいです。 位置は黔丹錦湖オウリムセントラルアパート正門前にあり、カカオナビまたはTマップで\"龍龍湯フル仁川黔丹新都市店\"で検索してください。 メニューは多様に用意されており、価格は根本そのもののイチゴタンフル3,000ウォンから販売しています。 イウム5路、66ソヨンアナシティ1次102号に位置していますので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどんなお店ですか？",
            "answer": "当店は団体注文のお店です。"
        },
        {
            "question": "フランチャイズではない理由は何ですか？",
            "answer": "当店はフランチャイズではないため、ロイヤリティ、原材料価格などマージン率が高いです。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントを企画していますか？",
            "answer": "当店はレビューイベント、イベントなどを企画しており、お客様に与えられるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "果物卸売の社長はどのような姿勢で頑張っていますか？",
            "answer": "果物卸売の社長は選別に苦労しましたが、今は頑張っている姿が素敵だとおっしゃっています。"
        },
        {
            "question": "どのような果物を使用していますか？",
            "answer": "当店では状態の良い果物を選別し、新鮮で糖度の高い100%生の果物を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所に店舗がありますか？",
            "answer": "当店は黔丹錦湖オウリムセントラルアパート正門前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "当店のメニューは多様で、価格は3,000ウォンから販売しています。"
        },
        {
            "question": "店舗のアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "当店はイウム5路、66ソヨンアナシティ1次102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お店への関心を高めるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "当店への関心を高めるためには、カカオナビまたはTマップで'龍龍湯フル仁川黔丹新都市店'で検索してみてください。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様に向けてのサービスですか？",
            "answer": "当店のサービスは黔丹新都市の住民たちを対象にしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 407
    }
}